有幾多人係每日都要ot一個鐘以上？

有咩令你地接受到每日ot 一兩個鐘

香港冇人要ot?

大把

有
一年OT2個鐘

人工高就話啫
人工唔高仲ot都on撚9

老闆中意人ot點算好

有

利申 鐘意做

Ot兩個鐘係基本

規矩係每日返十個鐘

屙跌狗

OT 一個鐘講真唔叫OT

咁咪冇得翻屋企食飯

有時晚飯都直接skip埋

OT係must

D野做唔哂 一日拖一日

OT no pay做佢老味咩

OT 得最甘果啲AUDIT 狗應該連登都冇時間上

建築狗，晚晚11-凌晨2點坐的士走(正常多數11點走)
玩到的士佬晚晚差唔多時間直接係樓下笑住咁等我/call我

戇鳩，OT一分鐘都當OT呀

咪撚揀佢 自己用app call
call 中佢就踢單再call

以前平均一星期有兩三日要加班一個鐘，有時會癲到食埋晚飯先收工
番到去又要覆電話人工得2皮齊頭，正仆街來

搵唔到工
又要趕project有乜辦法
ps. 有得claim補假，但project完左又有project，聽過有人儲爆左40日補假都未放到

奴隸

一星期起碼平均20個HRS OT

利申: IT

ot. 有補水 日日o